譚仔趣事

是咁的 今日食食下譚仔 後面黎左兩個大陸人嗌野食
大陸人 譚仔呀姐

大陸人：唔街寫野 要個吱肉畜生
譚仔呀姐：雞肉竹笙咩湯底
大陸人：唔係竹笙係畜生
譚仔呀姐：係竹笙 唔係畜生
大陸人：廣東話好撚毒咖（好難讀）
大陸人：我好中意食畜生咖
譚仔呀姐：你好中意食畜生就畜生啦

我同個fd 笑到拍曬台

紅字為笑點？